請連登仔開始撐何君堯 敵人的敵人就係朋友

連5毛都開始攻擊佢

佢鄉事派，發叔又死左
睇來國家順勢鏟起班牛屎佬

記唔記得2個月前，元朗仲拉左290隻牛屎佬黑幫

唔覺五毛攻擊佢喎
啲五毛想降溫喎

唔得wo 推到佢仆街先再講